有心事嘅入黎擺低 冇心事嘅入黎吹水(269)

唔小心二百六十九咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野

請1001 嘅巴絲開post

1

2

講完 返出去先

3

遵命

再觀察下

你幾多級琴？彈classic定流行曲多？

自學 彈流行曲

咁你地曖昧咗幾耐？

88

早晨

hi

！！
更新左 唔洗30Lv都add到friend
8941 5263 2516 快啲add我

好彩有蓋唔洗淋雨

加左

攰4

新人留名

係

兵長

我想做大將軍

食左尋日d嘢未

好想唱首歌比男神
下雨天了怎麼辦 我好想你
不敢打給你 我找不到原因

苦戀注定難 我已經習慣

餓

同叫我食屎有咩分別

平凡情侶為你共我轟烈汗顏

你自己都唔敢食仲好意思講

睇左禾唉豬？

係呀

早s

塵埃落定呢首歌好慘㗎

早晨 記得食早餐

我仲諗緊點解你唔po相
原來係我唔記得fol你

落雨 想淋雨

一件事有兩面嘅

sad死了

accept

淋病

係呀好慘呀 唔通你

sor

好想個人清醒d

去啦

買乾炒牛河

雖然睇人仆街最開心 ，但係我唔會 笑你㗎

你直播停左

突然間諗到一個願打一個願挨 一個凹一個凸 或者某方面可能老好相襯

早s 卒仔

早晨那巴

好似一場足球賽事咁

踼咩足球?

... 食嘢先 潛水

點解淨係因為一件事價值觀唔同
就忽然可以變到咁決絕

你點會唔喎

你講乜

大乳

你攻我守
你有強硬進攻
我有性感防線

打漏 你點會唔得喎

就係做唔到大將軍

咩事先

定積埋積埋先會咁嫁？

一落雨個人就攰能4

what are you doing?

已經食左了

好熱呀

好濕架呢

好

Hi

有矛人掛住me

你嘅另一半會覺得, 你咁樣做好on9...我估

🤷🏼‍♀️🙅🏻‍♀️▶️💏💩✅😱💔👫🙅🏻‍♀️💩💭

Pokémon go朋友完全開開放啦
召喚c yin B.B. ^ 3^

ok

針得

因為專一 ...定係無J

玩留

我想做我男神既將軍

冇人理掰玖

專一 .... 但係錯嘅人囉

點解

針

Add me

有 唔係我

今日食咗乜

粉粉粉

未食飯
岩岩又訓著左

太郎！！！！！！

文妹

yoyo
佢只不過 一時好奇
有人送上門 好過打飛機
.....

青瓜瓜

食乜黎

但我都係鍾意佢

生存到好悶

湯粉

兩碗?

早晨，原來依個post長時間傾住

兩個人兩碗

因為你之前個勢俾佢食住
依家佢玩厭 得閒悶先搵返你

你如果捉緊佢既慾望 欲擒先縱/故縱 應該已經係將軍了

男人係咁既

佢地唔瞓覺的

屌⋯⋯落雨
好想食野

你宜家正值係花樣年華既時間， 點解要浪費响唔鐘意你嘅人身上

即係已經衰左 番唔到轉頭

話我俾人鬧唔反擊做啞仔，咁既男人好無用
呢件事之前積埋架 可能係一日積左三次掛
只係我覺得比起即時反擊 有更好既處理方法/件事根本人地只係關心你

係愛呀哈利

比我沉多幾個月

咁少 邊夠食

no but 鷹蝗

要食薯仔

arm

💭👀🔥🙋🏼‍♂️🙅🏻‍♀️🤼‍♀️🌫1️⃣🔘

我都知九歲掛住我

所以咁多位係冇訓過既？

岩 認清現實係好

你尋晚又消失左

🤷🏼‍♀️😈🍓1️⃣👱🏻‍♀️🔪➡️😇🧖🏻‍♀️ hins easy

枝煙仲玩緊？

我一路都知架
但 我都係鍾意咋嘛
好想每分每秒都見到佢

咩黎

正常既 要d時間先醒到既
叫完春就算，要知道你掛住佢係無用
佢都唔show你重視你

留肚食其他

去左燒野食

可惜九歲不在了

估歌詞

貢多活動

我食左

自私食

在心中

唔識

🚇🀄️🔥👱🏻‍♀️

食未

我食埋你

好易 直譯

難得有人約 落雨都照出

係 ...

好冇味

佢唔會知

你知咪得

是咪黃雨

食得好少咋.........燒勁耐

撘車ing

人可以唔食野幾耐

咁食左幾多kg肉

痾緊屎 你問我問

炒粉都咁多選擇 好哋哋9碎炒粉 換咩泰色辣粉吖

食

屌你我刀系

留起啲俾我

McDonald’s

認真呢
見你唔到wor

留左

等你換換新口味

頭笠屎用沼氣自殺

夜晚無啦

屌 加埋應該3kg都無

朱古力炒粉 有冇得諗？

no 直譯 好容易

諗起tbb mnm飯

ok 癲

你係咪講過佢係tb？

你自己覺得呢?

你無出街咩

有你會食

朝偉炒粉

咁

係咪完全接受唔到唔同嘅意見唔同嘅睇法

唔會

知囉，但講到明唔會，仲叫我唔好再搵佢講

呢類人我覺得唔識切身處地 無同理心，我覺得好心up

佢真係當你係一般男人咁鬧
無當你係女仔 朋友咁喎
起哂鋼咁
語氣唔洗feel 淨係個意識個勢都好粗魯
唔受佢話就898咁

酒先 得閒再入泥

個重點係

要講道理 係人都明架
咁到底到個一刻係咪仲係堅持要即刻「講道理」呢
而對住我講道理 個作用又係咩呢

你回得咁悔氣嘅 不過佢話佢係會講道理呢句好似話緊你唔講道理咁

唉 相方既

到佢唔開心個陣 就冇人同佢傾訴了

佢諗法應該係受夠你係到放負
可能佢未必當你好朋友
剩係覺得你好煩
咁岩今次佢忍唔住咪爆你

呢堆野係佢未覆我上面個段野之前我回既
我睇完佢而家呢段就未覆佢

我覺得你吊緊佢喎

佢同我都當大家係best fd架

我覺得你講個句mean左d
雖然佢都唔好 但你覆得好悔氣

係好朋友，你都唔好因為呢啲咁on9既誤會...

唔覆啦 覆乜佢都有位入你又屌鳩你 沒意思的

有d人聽人講心事 係唔明人地剩係想有人想 唔洗咩解決方案或者點

但偏偏好多人都會加把口幫你諗點解決

呢段係佢未打呢段野出黎 我講先既
佢打緊第一段野同我講道理既時候 我已經係咁話 已經stop緊佢

係...我就係當初只係想知對面個個會唔會有同樣睇法
就俾人話我懦夫唔還擊
咁又斷送良緣
真係唔講好撚過講 笑撚死我

所以有時真係無得強求邊個聽你講
都要佢識聽人講先

你話呢?

未必係受夠嘅 我覺得做得fd就應該無所謂
只係佢嘅reply嘅方式唔同啲 覺得屌醒你先係好
其實出發點都啱 只係錯timing 唔應該喺你仲燥緊嘅時候鬧 邊入到耳 真係覺得個fd有唔著咪等個情況輕鬆啲再講

你當佢男人咁睇就明
男人通常好少考慮感情層面既野
剩係聽到表面係點就一味想搞掂佢

炒粉已經係朱古力，仲駛咩換口味

我係男人
其實我會安慰左先，起碼會講
"錯係你錯架啦，咁都無計，咪唯有下次小心啲，唔好唔開心啦"

我都係男人 但出面十個有十個都好少係呢種

咁你都睇清楚 佢係唔岩你架啦

唔知

岩 聽心事係要技巧
點樣俾feedback人都要技巧

對面個個反而仲似男人過我，當頭棒喝屌鳩我唔反擊

要咩人做你朋友, 你可以揀嘅
講真心說話，講客套話， 同埋依個世界又唔係個個都咁叻嘅 ... 我又唔知自己講乜

我自己黎講 如果無得解決 都要屌你既話 我剩係諗到唔想聽

呢d野要自己食過屎先明

姐係佢想屌你

佢有壓力

好明顯你地兩個唔岩channel
一個想要既野 同另一個比到既野完全唔同

佢係咪憤青黎

有佢講 無你講咁
佢當自己係上司咁

岩

都似

都好過乜都唔講既

好想知道件事嘅始末......八掛啫

你老細因乜事鬧你?

如果你講完，佢直接覆你"我真係已經無乜野想同你講"

屌完先咁講會唔會有禮貌啲
跟住深潛唔再覆你

我就係咁

咁大家既友誼都真係幾脆弱

人既關係需要好細心維繫
可以突然好脆弱

feel到有人講禾壞話

呢個真

佢唔太了解你個行啫，...... 都係嗰句 好朋友就唔好因為呢啲咁on9 嘅誤會..., 我唔會說服或者批評你 啱定唔啱 因為... 關我鬼事

認真便輸了

喺呢度

女神

悶

我係毒撚 好怕醜

我都好悶

落街搵啟暴龍

想你

隻白滑美腿了

我送埋禮啦

收唔到

可愛！！

Pokémon go囉，間中開下咁

id

回家了
Welcome back

可愛

多唔多女玩跑online同pokemon go？
好似大部分都玩PTGF sor係PUBG先啱
又或者係皇者 傳說果d

現在是44小時

pkm go好多上左年紀既女玩

Over 40+
正

無玩好耐
有女教打機 爽

女神bb

爆人朵

我有個姨媽每次都叫我教佢幫佢玩pkg
明明無玩好耐 唔知更新野

有無覆你？定有覆但keep嬲？

咩事

? 又what

啊

明明佢熟過佢仲問我點玩

其實佢係煩膠type

7.15

你都鳩鳩地 我撚知你叫乜名咩。7.15講就屌柒我

唔好嗌交 洗走佢囉

大家冷靜少少

咩野7.15

初戀７月15日

7月15日

做咩

......名

我錯 我閃失 sorry

佢做咩

HAHA

邊到有講無心

我知 我都係追下po算

我跟機

大家唔好嘈啦 快d洗走佢咪算

潛水898

爆左ac名

呢個咪 crrto123(被bam)

咁窮j點知...warning都無個就屌窮h 唔怪得窮j覺得唔公平

算數啦

咩ac

對唔住 咁多位

好啦咁

我係手一黏便緊(手緊)

No la

風頭火勢 小心d好

廢事燒到黎呢個po
班人可以好惡

屌

入房呵返

話晒禾都係著名會員(現實三人認證) 唔系踩上我心口牙

點解我唔明你哋講緊咩嘅

我睇緊後來的我們

得你知邊班 雖然無咩線索 我估

我應該估到

好似會好sad，唔敢睇

所以頭先彈左個名既ac 小心d好

係netflix定其他網？

我都即刻搵黎睇先

但無端端搞到氣氛疆左 有d on9囉

係我錯

唔緊要等我講個爛gag幫大家cool down

想聽

真係屌csl老母

180無限上網

根本人人都係無心之失 不用追究

6GB？

我講不限速

有兩個年糕黏在一起,有一天他們終於分開了,
他們高興地說：「Give me five!」
結果又黏起來了...

無fup 無限速 送世界盃果個plan

比now 808仲on9

csl呢兩年唔洗再用 搶客搶到傻

我決定改機票

唔好笑 講過第二個

講明cool down 緊係要拎大家鬧交啦

係咩 結局係乜

俾盡2/10

其他呀

早走嗎

我係最錯

食字1Q題

多9餘 猜一種食物
唔貴 2X至3X蚊既

你更加係無心之失 你都其他聯絡方式 係度問無心正常既

無呀 無覆我 read都無read
有次佢以為我攬個on9仔鬧佢
又係咁，但個次我扑出去接佢收工，氹得返佢

我睇到20分鐘已經有d sad

邊個位?

條女同個呀怕一齊

27歲咋 阿伯

你肯定27？

茅錯

3號打牌come

我唔sick打牌

世界盃即將開幕，csl. 最近加推手機上網月費優惠，平均 HK$180 月費，包 4.5G 無限上網，再加送 now E Android TV 機頂盒及世界盃 64 場 Pass，可於機頂盒、手機或平板上即睇世界盃。不過，要享用優惠，有一定要求， 為各位睇真！

4.5G「真」 無限計劃

csl. 這次推 HK$180 月費無限 4.5G 全速無限上網，其實是由原有的 HK$298 月費 6GB 計劃「變種」出來。「變種」計劃需簽 24 個月合約，並可享最多 HK$136 月費回贈，即平均 HK$180 月費已包 HK$18 行政費、全套增值服務、無限 WiFi 及無限本地通話，而數據部份包 4.5G 全速無限上網，更不設 FUP，屬「真」無限計劃。此外，更加送 now E Android TV 機頂盒及世界盃 64 場 Pass，可於機頂盒、手機或平板 Apps 上即睇世界盃。

上面d人係老d

幾號！

我依加仲比緊199

同埋真係收得差左

禾睇住你

如果你去

MTR不嬲廢

路面都慢左

兩年前3g都做到10 mbps左右

依加4g有時低過5mbps

未決定

你又去？

我又去

未決定 今次喺大西北

攰 訓左全日

近

威

食緊第四餐

其實ok方便

大西北冇車番屋企

好撚柒悶

煮完冇人食

搞大?

打交就唔悶

做緊咩

不

最後我買咗蘑菇同埋紫洋蔥

開完火啦 攰

可愛回來了

床頭打交

你唔係同朋友去咩

整咩

Come come 煮俾你食

每日都總有唔同既野紏結住自己
唉

出口算啦 出手佢地唔是我對手

睇錯人

唔番了

Can唔can收留me

叻叻

打機了898

同你切搓

下

卡邦尼？

你出咩先

出對手

叫希狗車

本身以為只係少少港女 點知係究極體港女加港孩

今日食咗雞未

咁我出口ok?

@希狗

港孩會call老豆老母

食左

快

你真是悶得嚟 好鳩

等你回程

老豆老母黎到我攞刀劈 教到個女咁撚樣

陪我食

應該好快

你carry 我後面跟跑

有無故仔聽

可以 太悶

真係好頹 點解我可以咁負面

見到先講啦屌

好似禁錮左自己咁，連最鐘意打機都無乜心機玩

咁慘 返香港仲有無朋友做

面前只有煙 私煙

今日就係best fd壇野囉

sweet

點解會日日有新鮮日日甘

我都想知 人生好不幸呢～

gay

放鬆d啦～

喺到已經唔想同佢地做朋友

威威

我成日窺看大家

師令

bb

馬馬

愛你

神

有人回了

嘻嘻

四十幾個鐘食唔落野了

廢青先係

唔好同個胃作對

正 有得見

岩岩睇完spotlight
果然教會冇個好人

但你已經瞓覺時間

斷你

男女主分開了

睇完

睇緊後來的我們

無見啦 春秋係兵歌黎

yes ok

有冇人有負能量俾d黎洗下

你無咩

有呀 好多呀 任拎

春秋is not for u

我係呀前輩
我係溫室廢青

ok 我都係聽返無能為力先

Watching u!

你好

唔夠丫麻

如何？

呢首得唔得

來吧

你好715

咁都幾幸福

我叫初戀

無野做可以睇下

你想要什麼負能量？

俾d你

能選擇?

男主角有錢就自大了

能 有愛情同未來揀

快快快 點拎

咁又唔算既

dklm終於收工
有矛人掛住我ar

woho

點解今日咁遲

掛死了

今日番12個鐘

因為番炒散

me2

掛到仆街

連唯一既共同channel都刪埋了佢

我都想做人沒有責任

之前又話唔掛

終於講番人話啦可愛

有咩做

收你刺蝟

呢個先

nooo

明明自己無做錯，但都要認錯，人地都唔睇msg block埋電話，仲要不停sd msg俾人

其實男人黎講我都真係幾無用

不是 佢無on

我就攰4,有冇人可以救禾

抽卡果種？

跟野跟到甩哂

將愛情同未來寄佢身上

先苦後甜麻

刺蝟 愛情？

搵個伴俾佢

佢單身狗 又成日訓

呢個係膠喎

已經諗好聽日開咩PO

全相呢?

膠 苦 甜 OK?

大家覺得男人點先叫無用，唔計錢財上

能先回覆嗎

無時間等啦

無呀

唉，木人救，貢禾唔留戀e度了

自救

星期一番工準備比人追

心很累

掛了

應該無了

話說今日整恆生戶口
無啦啦比人sale左我買左份人壽
但人壽就包 包個月入500 供20年
就唔洗放錢落 戶口 畢左業之後
咁其實 我係比人搵笨定點

話就話幫我儲
但好似老強咁 42歲供完
60先拎到

不喜歡咪好，我仲喜歡，仲攰

神智不清了，一直在等，卻不知道在等什麼

佢留左個不字？

我沒有怎樣 做咩呀你

好悶

Talkin' to the moon

就黎

Trying to get to you

我都想做小朋友

In hopes you're on the other side Talking to me too

你有呀 又半個鐘啦

Or am I a fool who sits alone talking to the moon

I said kill me now, i want to die
I heard theres a chance at an afterlife~~

玩跑online

點解咁講？

才9時呢

幾時先到12點

這樣才可愛

你講完依句我先發現我電話仲係日本時區..

點解會咁

瘋了比有理智時更好

ok禾受

再見了

買咗個新耳機
好複雜唔識用
不過好鬼pro

邊隻呀

搵笨

Jabra elite sport upgrade version

點解要12點

胖了就是

???

....日本係咪快泰國一個鐘

兩粒...

多少失戀者仍然健在 證實要放棄過去至找到未來

咁泰國姐是慢過香港一個鐘？

yes

其實你都block左我電話，刪左兩個人既channel
點解唔block埋我telegram 由我戇居居咁繼續msg你

想你玩單機版tg

原本tg就係用黎賭，最初因為失戀而賭 開tg,
依家因為失戀而戒賭，刪哂所有賭grp同channel得返佢
真係單機版tg

cut左未

星期一去cut

我好勁

識左位同事

搵d谷呀青樓呀入去鳩下

好久無見了

幫到你地

我成日見到你

好唔開心,做乜都衰,無樣成功,
好想大喊一場.

多人既谷都傾唔到計，淨係睇人up

喊啦 喊得出係好事
都算係發洩既一種
我都想喊
但我喊唔出

好攰，有冇人想陪瞓一陣

我就係喊唔出,覺得自己好無用.
癈人一個.

出左街食水

今晚無人？

不關小妹事

你認錯人嗎

傾黎托

瞓唔著已經日夜癲倒

喊吧

下場你就要離開俄羅斯了

星期六係咁架啦 將就下

傾下邊度有hg

可能轉會去鏟雪呢

我出街都不忙上黎

世盃期間都會日夜倒轉

屌少陣女係咪唔得

有街出咁好。。。

好多年無屌女了
一直都唔想叫雞，覺得做左呢樣野就唔再係自己
嫖賭飲吹
覺得賭同飲已經好極限

出去食個水就歸家

好久沒胃痛同失眠 琴日失咗而家痛緊 代表咩

忘

含吹舐啜磨拎fing

仆街 研究隻野點戴搞咗成個鐘

ok 絕望

點啊
出街去邊

你掛我

btw, 快d去食胃藥先啦
平時食多d南瓜、蘋果同菠菜or山藥果d
果d嘢補胃ga
我唔係你身邊要take care自己，知冇

好多字好有愛 喺日本有買到太田胃散 但未開 返香港要一日一蘋果先

食水
你呢帶到個耳機未

恭喜你正常返

發現我正常返就會撞見你上水

係得我先咁
冇人對禾好

吹係咪毒

對你好依啲在心中啦

咁都係出街呀

明ge

唔係，只係因為會令身邊既人都唔健康同影響外貌 所以我唔會做

會所

好頹呀

CO?

我都想出街

邊區

出囉

藍田 算自爆啦

巴打住慈雲山 ?

太熱

officer 係咪都係番5日？

以前係

club officer

睇公司，普遍5日半長短周
誠哥公司 連ca都係5日

ca5日 換黎人工低嘛

你果邊d pt ca正唔正

打機打到冇data

打咩G

Eat g

女經理黎
從不請花樽

唔識打。但唔打機既我一個月都用左20gb

睇片

咁咪好慘

心很累啊⋯⋯
有拖拍都煩

拎黎睇波

反正無限 我今星期兩日用左5gb

係架，四五年前第一間公司
真係好多靚女

屌我果邊個有野月頭壞左。前日發現我跟甩左。琴日拿拿臨出報價等換

拍拖既煩
係會令你既開心
同唔開心程度都x10

你個邊報價點出？搵三間報就ok?

2 未回標

好煩 星期一一定比人催 拿拿聲打比人叫人回算

話日日都有催，佢唔回到無計

有張仲要no offer

星期一先諗 星期五 輕鬆過左 星期一番去chur

no offer要入機？

原來b講野巧有道理

去旅行都悶？

即刻陪u

我而放負都上黎算

可唔可以唔好晒我時間

所以從來唔對人放負 一受傷就自閉

好啦，我唔哂囉

因為你信任人姐

用係你身上既時間從來唔算晒

我去hea嘛

我都要學習下你地

唉 真係好感激有呢個po

食下朱古力炒粉

我真心相信佢地架

我呢d壞習慣黎，唔好學
會屈到病

注意發言，我唔想得罪手巴

分開就得 夾埋就不了

曼谷了嗎

病

生病了

我慣了 上年去入咗個院

我啱發完燒 而加好啲

自己有帶藥？

係到買左鼻水 同喉嚨藥 但無退燒

住邊呀你？

係酒店睇緊Cinderella

咁祝你好運

聽緊歌

你單機去？

播緊咩歌

goal!!!!!!!!!!!!!!

係咪fox movie 我早兩日都有睇

夠鐘死心了

唔是遊客區喎

我會儲埋上來放負

to me
想食負

skd so sweet

專心訓覺

Mkd alway sweet

竟然 我住bts隔離

咁我都係隔嚟 住bang chak站

我都想試下

日本民宿被cut了

我真係唔識呢個站

試

下次會

Yes 去siam都要四個字

仲有台灣

但我去日本的

嬲 前兩日拎完我啲零食俾人 今日一打開另一個細gip發現入面有一堆佢自己揀嘅野

我住national stadium

千祈唔好病

矛嬲，我買過d零食俾你啦

今晚playlist:
夠鐘 --- 9柏豪
月球上的人 --- 腎仔
back to december --- taylor swift
Innocence --- avril Lavigne
七友 --- 梁漢文
hurt so bad --- 張敬軒
塵埃落定 --- 張敬軒
失憶蝴蝶 --- 陳奕迅
酷愛 --- 張敬軒
經過一些秋與冬 --- Dear Jane
斷點 --- 張敬軒
彌敦道 --- 洪卓立

呢d好難講

番黎請你食番

香港機場好撚凍 飛機都好撚凍 小心

有飲都無用

唔洗頹喎牙美呵返先

每個人都有獨力難捱既時候
心情唔好好自然要同其他人傾
放負都係一種抒發情緒既方式
應承禾 唔好因爲怕乞人憎而困住困住 會出事嫁 禾地會擔心你嫁
總有人會無條件聽你放底心事g持你嫁
一定有人會欣賞你既好嫁 對返你好
佢地可能就係你身邊 禾地咪係囉

紅豆

法例要改嘛

其實有d酒店都唔會貴

邊有stalk你，咁岩見到果個po

點解呢? 如果角色調轉

掛住睇手機搭多左一個站 好彩上返尾班車返去

方大同ver好J

我嘅人生好無聊🤔

好撚自卑一啲自信都無

Agger 呢個ver好J

岩岩先收工

聽你唱美麗童謠
放開手上破紙鳶
一切都不重要

女仔一定要吊高黎賣
千錤唔好送外賣

啱啱先開工

Me too

你做咩lol

因為親我先會將我既感受釋放出來
暫時身邊未有人好似我咁情緒有問題搵我傾
但如果有機會角色調轉 我依然好慶幸陪佢渡過黑暗日子既人係我

btw 做乜成日追擊我 (no offence)

兩個ver我都like

仲要咁啱見到我係米

辛苦了

加油

下場既意思係飲野姐

又掛住男朋友了

我病左 求安慰

之後咪再有下場

又過左一日了
離見到佢既日子又近一日了

Yes 信唔信由你

飲多兩杯咪又攬又錫
你遲早有一日會失守

hug

冇

青青，掛住u

呵番，好快冇事

你個個都掛住

飲多d水

勁
泡女高手

Bb你有冇事
睇左醫生未 食左藥未啊
我過黎煲粥你食丫

底線黎既，唔會蝕個身俾佢

薯片

講起好似係

你對住佢邊有防守力

冇lor, 我次次都係問有冇人掛住我lor
木屈

邊有唔信你 米心虛

我講緊你wor

笑左 男仔萬用句

飲野正

曾經有人話病左個陣會煲粥俾我...
我依家病左啦 心病呀

食多d野

頭先發燒 真係辛苦到喊左出黎

飲野package包好多野

好攰 啲病菌幾時死

唔係，俾你咁反問完我都覺得好似無可能咁岩

講就容易
到時就唔到你話事

原來沒有 從來都沒有

所以好彩我冇衝出去

食左藥未ar

我有 已經唔飲其他野了

bb 有事呀
無睇醫生 有食藥
我係泰國 快啲飛黎

你失守應該就好似呢度某位我唔太鐘意既絲打咁

傻仔 我有時都試過啦

我明阿
有冇睇醫生？
陪住你！

遲早飲下野就輕鬆失埋

叫炒粉去探你啦

6 7點有食 啲藥一日2次咋

咁咪好

yes tomato bb

利申 試過

快d去瞓啦

認真唔會 信我

無睇 係買左藥咋

頭先鼓起好大勇氣落去買野食 好驚暈低
無人關心 又唔想話俾阿媽知

當真？

Bb你發燒係咪熱得濟中暑啊

佢。。。。。。唔愛我

紋身妹bb

小豆bb sick ball

Wa姐係邊位 諗唔到

我地關心你

啱買左 粥 雞腎 芒果 山竹

誰